（集思廣益）用直升機空降立法會？

學術討論：用直升機空降啲市民入去佔領得唔得呢？陸路唔得就用空路，應該有全能既連登仔應該戰機都識揸？